屌你老母林鄭 都已經遲左幾個禮拜，封關都要試水溫

羅湖、落馬洲咁撚柒多人都唔封
仲要成30號先開始，咩都話要請示中央
屌你老母正一廢柴政府

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

詢眾要求連猪要着返條褲仔
我份人就好民主嘅 聽大家話！

香港人與醫護同行